ICAC被689一早廢左，777利用佢拆政治炸彈

各位天真連登人。香港仲有ICAC？睇下UGL案，ICAC調查一姐都被炒魷魚。
你仲信ICAC主動調查？
ICAC只向777負責，你認為777 冇明示或者暗示ICAC做野咩？
777 只利用ICAC政治拆彈工具，去幫佢解困，和搓下香港解放軍鋭氣

信ICAC仲有獨立性？

交易黎，721做下野換來728重判

連獨立調查都慳返

pish

完全唔相信ICAC!

五大訴求!
光復香港 時代革命!